有無手足試過射波整到膝頭

右腳仔
法國格硬左腳射波個陣
會fing到膝頭
好似就甩咁
係咪出左事

要截肢

你射個下唔鎖腳點發力

左腳傳下地波就得
唔怪得次次射波都無力腳又痛

係咪個膝頭哥即刻會好痛，過幾日腫咗？

腫又無腫
不過覺得斷腳咁
同埋好易會kick住

我之前都試過類似，去睇下骨科check清楚好啲

射波先醒起咁樣chok到
平時都陰陰地痛以為風濕

你踢左幾多年波
我問左我隊友
佢成日都整親
之後睇醫生先知係舊患未清

都係6 7年到
舊時想練左腳得波無為意下下都整親